就黎見到20蚊既hsbc 心情有D興奮

訓唔係好到

如果破20 會點

個位數會考慮下

20蚊係整數
超級鑽石能量底，到時買10手玩玩

未見過d 財演一致唱淡匯豐

因為咁反而我覺得唔會跌到落2x

說好的20蚊呢